點睇比阿迷日屌夜屌既法比 入波無慶祝？

阿迷請發表意見

1234

擊哂掌都叫無慶祝

好嚴格 個樣死老豆樣 都有其他野捉

心裡有慶祝 仆街啦

係咪要寫埋封道歉信 先叫無慶祝？

入左之後應該埋去同球証講尼球唔計 咁就無野捉喇

死25仔 扮灑野 虛偽到死

請如何定義為慶祝

真係有悔意果球應該入返自己龍
我廠最憎呢d 25仔

咪入左自己龍

你又對

笑哂又同隊友擊掌 咁都唔算慶祝我無野講

證明心繁阿記

下年雲膠走

佢咪回家囉

有笑？
有冇慢鏡睇睇

偽君子

無喊=笑

邊隻眼見到有笑,定係你識讀心

連笑都唔比

唔係唔俾 不過話佢無慶祝尊重前球會就講唔通啦

25 仔仲同隊友gimmefive
唔入果球咪得囉

我廠賣得好

下次入我廠波應該跪地求原諒先得

？依家係有笑定冇笑 有慢鏡睇未？

原來ching你係on9架
小學畢業未

直播果陣有 你遲d自己睇返 而家未有片

真係要喊先ok

屌我以為假膠

點睇獌名宿第一風扇？入波剷草慶祝

有得揀唔入, 係都要入
講真真係無賣錯佢

眼花睇獸醫啦

原來條友係真係on9

呢個post好多假阿

笑死人

睇左啦 再逐秒停來睇 邊撚到有笑 一開始直頭死老豆樣 最後同隊友講野先有張開口

條友應該弱智

25仔法比學下人施治知恩圖報啦

上面隻阿狗惡撚到 入你班垃圾阿狗波係咪要喊完再跪地?

瀟灑D，應該鏟草

好失望竟然冇鏟草慶祝
對住阿仙奴呢 d on9 隊應該要落下佢面
成班 on9 自我感覺良好

阿狗摺埋啦

唔係唔想慶祝 係反應唔切
岩岩換入黎諗住都係傳下波控制下場面
點知無啦啦個龍門送到個波埋口 本能反應下射入

yes 果下佢應該幫手解圍 唔應該入波

兩個二五仔合作入波都一齊唔慶祝，值得尊敬

果個阿迷潛左去邊

阿迷真係好那戇尻

係咪要切腹謝罪先叫唔慶祝？